Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 323 你唔答咪唔好答囉 唔知以為問你攞錢

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

Lm

lm

呢幾日會涼少少

呢女幾正

想問交收完張單，想上去加名使唔使一定要同原單持有人上去？
我個FD黎，叫佢上去又好似信佢唔過咁

要
點會唔洗

嗰個佢男朋友

又POST 係咪打手呀
琴晚睇左頭幾分鐘 造作到嘔

LM

[member]告位師兄到未，宜家排到19樓喇炒家全面進場/member]

仲有54分鐘

記得搵返候活本人入名，否則無效

rb 有冇返cosbaby 貨？

唔洗。

有

唔係純粹覺得條女不錯，呢個我都係琴晚post

[member]仆街我仲係16樓[member]

不如用[member]或者google doc cut下第一版啲資訊
越碌越多

朋友都加名, 你有幾信唔過自己fd

今日有咩排？

85 Rerun

85 普版
20樓開始多人

Mark 85 47 50

排到18樓了

係20樓, 目測8個蝻

排我後面嗰條女好正

好大陣臭汗味

大媽都正

[memberSB準備截龍 依家排到14樓[/member]

痴線後樓梯勁多人

熟女

成條後樓梯又濕又臭

Jm9有少女唔鋤
鋤大媽

講撚狗, 點及得過哈活

[member過緊嚟
未排到地下㗎可？[/member]

成身濕曬咁排
應該係第一次排到感冒

Dllm 買唔到會場 今日又開街訂？ 仆唔切落信和 即刻請半日假先

索多幾下, 提下神

至在學哈活撚下狗姐

前面個黑衫死肥仔好臭

仲搶唔搶85好

邊個喺度食煙

12樓喇
排我前邊個短褲妹妹好正

排到個人濕曬

屌啱啱先起身截咗龍未

快啲去啦
我都衝緊去
就到

截咗明天請早

想問下咁多位師兄今日有無得walk in訂85(BD)?

排緊啦
邊撚個係12樓食煙

前面有條女好靚

傻既，仲係度問，快d出去排啦，人在12樓

[member]唔知門路嗰啲，咪以為今日冇walkin/member]

我條女黎
咪再望ok?

又真係幾靚

又係d逼自己條女排既仆街

打風重帶條女出黎on9

咁先顯得真愛

佢話我幫佢訂多張就同我去爆房喎

molamola

好焗呀

好奇問下，依家排咩？Mark 85 BD有冇可能一陣網上訂？

快d排啦

望住佢等到一點

屌 點解冇加密嘅

前面個肥妹好嗅

望好喇

巴打真係唔想話你
緊係有啦
你唔好黎信和呀

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

無野排呀, 你走啦

個個排緊qr妹妹電話
無其他野排

P牌仔唔識
點加密?

排到16樓

利申：冇追之前Post，唔知發生咩事

而家排緊啦

而家已經去到12樓
你幾多點到？

次次排Hottoys 7-8 成都係肥染矮毒臭
有1成係幾型/Office 仔著老西
有1成係陪男朋友既女

好心你地得閒就改變下自己 做下運動都好過fake 人
真心好臭有時d肥仔

而家開始追

前後臭汗味攻擊

對唔住囉

唔好再望我女女ok？

黎緊 排到10樓未

11

屌你就係毒先要摺埋用啲錢買FIGURE幻想自己係英雄都要俾你屌

之前派動漫現貨 有個肥仔 又多汗 成面瘡 又黑
排佢後面

就到 等埋我啊

排到地下了

排緊急屎點算
想去朗豪坊廁所爆石

大約10:30

我應該就係果一成幾型/Office 仔著老西

就地痾啦

有冇巴打得閒改做
有mk7 單有閪屌

收皮

毒撚有錢但無女只好玩玩具
唔想疊銀紙成吋厚 厚過碌鳩

肯定玩到隻hot toys油lum lum

好嗅

錫番啖mark 85
成個iron man 都係油
準備落鑊炸咁

venom dp真係越睇越靚

油lum lum iron man

係20樓排緊，好緊張，希望搶到

佢應承左幾個巴爆房啦 一人幫佢排一張

岩岩到信和
11樓出

m記炸薯條d油 都係用佢地d面油頭油

好撚多人

你排咁前一定得啦

係

唔通2手甩色個d
都係比佢地J得多

啱啱聽到好大聲呻吟聲

「99.999%成新
開左錫左啖only
無啡盒」

排玩具都比人笑我毒

嗰啲暗瘡濃

收二手scarlet witch既話
拎出黎都唔知有無班肥毒撚精味

排我後面個男仔好心你教下你條女啦
乜撚野水行俠都係marvel

鷹眼都有鳩毛 你話呢?

女角我死都唔收2手

同老細申請左食2個鐘飯
夠唔夠時間訂完？

利申：第一次排

用對腳劣鳩

巴打原來係我前面

難啲，排到地下了

見啲毒撚放二手bw catwoman啲相次次都將條拉鍊拉到低一低

5min

由於Hot Toys-Secret Base 的排隊人數眾多，本司經已截龍，不便之處，敬請原諒。

背面有d 疑似
膠水跡

會唔會又排到落地下再屈返上16樓

16樓

[member]屌你地係咪癲個個都咁早去排，我啱啱先出地鐵站[/member］

喂樓上個仆街可唔可以唔好食煙呀 條樓梯好焗又臭

你係咪黑色帽個位巴打？
相認

又有南亞同阿婆

有冇人肯讓個頭位比我 我個孫話要買

⚠️由於Hot Toys-Secret Base 的排隊人數眾多，本司經已截龍，不便之處，敬請原諒。⚠️

呀婆腳骨力唔好，一陣又妹妹下..

短肥毒，勿相認

咪篤灰

打去控煙辦la 屌

比我排啦

截左越睇越靚

真係痴線架

會場版會係大贏家

好型咩

坐的士去20樓坐左300蚊，好在賺到2000

話埋你話 你啊媽係男人

屌有個小學雞以為今日有得拎85排後樓梯

排隊既唔好咁嘈，一陣又比人投訴

搖撚準備

多多錢都唔賣

放1:4 eva單ggdx

鬼唔知無料扮大袋

Cls 會場訂完即刻拎

想要多隻85

屌 到啦 咁多人call消防算

同佢講有得買mk47

禁多人 唔撚排了88

1點先開，邊有噤快

真係排緊喎 做咩啫你 又想fake人

入去了

12:00
???

SAFE

尸safe

食得哂嗎

20樓入得

暫safe

無野既

又撚狗

屌

得啦 威啦

死link 屌你老母

篤到

點解IP真係貴左

次日

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED
PLEASE CHECK THE GOOGLE VERIFICATION.

輕鬆禁

THANK YOU FOR YOUR ONLINE REGISTRATION OF "HOT TOYS’ ANI-COM & GAMES HONG KONG 2019 COLLECTIBLES (REGULAR VERSION) PRE-ORDER" EVENT.

感謝閣下網上登記「香港動漫電玩節2019之珍藏人偶（普通版）預訂」活動。

第一次03分輕鬆禁

問過eva話會場版雖然冇豆冇折
但會平過普版

無左登記成功EMAIL

遲玩仲要貴70

輕鬆完成

第一年玩？

上年隻PS4GG都係8月版貴過會場版

屌你老母又話我EMAIL用左

有收到

輕鬆大貨

Ip貴左幾多？

就咁彈個Alert fully registered?

今次順暢好多

感謝閣下網上登記「香港動漫電玩節2019之珍藏人偶（普通版）預訂」活動。

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED

今次咁易禁睇下仲有冇人屌鬼

訂多隻普版85

唔驚
動漫節我都係咁
最後係第一次sd 嗰個email 到收到

輕鬆搞掂

戰損平左50

個膠盾值50蚊

7號訂到20號, 應該冇咩可能買唔到

85平左100但rocket貴左50

有冇link

仲會唔會有人訂1/4gg同venompool

次日單

訂多隻IM 收工 其它棄

Ip同rocket都貴咗

冇 全full了

肥科幾時出呀

已經幫你訂埋啦，到時會送貨送埋上門

用左女友資料登記，上20樓訂有無得授權？

Rocket 襯而家收單好過啦

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED
係咪唔可以再訂

輕鬆

最好冇人訂到時派貨升到火箭

痴撚線 D貨多到呢

彈左4次FULLY REGISTERED
CLS DKLM差D FULL晒入唔到

今日個網順過紅黑gg嗰次

排到19號先有位屌，好過無

全 full

FULL 晒

你地訂左幾多號

avgle呢

8號

次日 8號

係
輕鬆搞掂

10分鐘玩完

咁快full哂

好撚多貨
今次會員又係一定有一套先喎

完

FULL哂

肯定有walkin

兩套普通,兩套動漫
變左套首日唔洗錢玩

5分鐘噤哂

本身禁到8號 個不是機器人bot禁左冇反應
再load變左13

FULL 晒搶唔到

威啦
炒啊炒啊

咪on9,成10分鐘

我早你小小 15

手持:首日單

唔搶頭幾日輕鬆搞惦

個bot真係好撚煩 本身簡左8號搞到fully

屌 full晒

首日排10個鐘，上網禁1分鐘。。

頭幾日全FULL 唔知碌左邊日

開頭入不到網

Reg jor 不過多數都有walk in 諗唔到點解HT 唔賺多d

真。四飛哥

Full晒一隻都搶唔到

無email

21號開walk in吧

搶ed

Next year baby

5飛哥又禁到幾飛？

除左恥笑都唔知比咩反應好

賤民首日都叫首日

70蚊

普版有排派
你要咁諗先得
同埋你地係咪整85??

又係你 咁撚多錢呀 唔係full pay架咩

一個post你都打幾多次威啦

03分禁完 仲未收到email

開頭入不網有成3分鐘

炒狗就收皮啦 ON9

依咩爐都收埋

佢係full pay哥 一開頭好撚型咁叫動漫full pay 貼哂圖上黎咁 我話我打左去問都唔信

唔知今次仲有幾多人會禁隻1/4 spider

都唔知你嬲咩,真係小氣

動物展, 會員上網, 差唔多大半個月俾人訂
點都冇walkin 啦

訂多次唔會DQ咩

搶唔到

大貨賺到盡

屌你老尾個驗證係咪弱撚智
卡左係果度死十次

冇嬲 係恥笑咁解一早知唔係full pay

上次登記過今次好似唔得

Very輕鬆

on9 既 禁岩哂仲狂刷新

消防栓

05分email!!!

08有Email

on撚9架個驗證又玩單車又玩紅綠燈又玩消防栓 玩得黎都full哂

睇fb班怨婦屌鬼真好睇

禁岩曬直接禁驗證架

我死撚左係巴士度，仆街都冇巴士…

06分有email

有無人留意到星期六同星期一無開到會員訂
星期六旺角遊行
星期一罷工

咁多貨
普通版係咪派到2023

Hot Toys 將於3 個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客

有無試過禁驗證

不嬲都冇

我無話過一定full pay呀,係我見到條款寫full pay,上黎問今年係咪改左,你條屎忽鬼話邊到有改,貼圖比你睇埋就死撐話咁多年都係訂,係你柒左要屈我拿彩炸,算啦,都過去,免費玩我已經無晒怨氣
你咬咁多日,訂唔到定點呀

屌，好撚嬲

咁多貨 炒唔炒得起啊
一間85會唔會變左-200

唔急玩就無所謂啦
果個4飛哥以為好撚型

仆佢個街，上次唔中，今次話我email has been used

希望侯活今次三間門市都可以一齊閂舖

普通版同會場版既IP同rocket 就係差小小錢

派到下個iron man死都未派到

load得返19號
Ho ball襟隻黎訓盒算

個網冇死真係奇蹟

我submit 之後彈翻出入資料個畫面即係點？

慳返1000 唔洗食炒

只訂85

timeslot full

gg仔一定升天，試問有幾多人呢輪㩒佢

死撚開啦 柒又唔認

mark7都係咁 依家咪又係勁貴

一早知唔係full pay咁有無一早訂到呀

奶過一次野 人類總是。。

sorry我首日 頭先仲禁多套第3日 唔洗full pay可以好多錢慢慢後追其他

好似同上年六寳個數量差不多姐

咁等3後後啦

梗係有，玩左幾次成功就話冇位
一係就卡左係驗證度

仲有派貨時間

mark7係因為end game姐
幾年後既野 邊個知會點

IP無頭雕？

我係唔識睇英文，咩status
跟住靠估common stuff嚟撳

VIP首日單

85準備好又比成班炒家輪

關咩事
真係整得靚就有人要㗎啦

唔洗道歉喎
我其實買左套第2日既動漫都已經平反條數
岩岩又禁左兩套,拎d錢後追咩好?
不過都無咩想要啦,想要既一早都訂價買晒

變相排動漫節個班真係慘到pk
排成10 個鐘 又無得坐 look 手機
小弟日薪做8個鐘都1500
呢家網上咁都咁到

㩒完，02分email
希望資料冇錯

上年gg都係咁，會場版無野送咪平50蚊

咪係 條傻鳩係撚上黎問 一黎就貼圖上黎懶係發現新大陸咁講句今年full pay

其實你地用咩browser會有呢d驗證

岩呀 串鳩條撚樣岩嫁啦

又訂唔到

快好多有得玩喎

玩少隻唔想食炒 更加唔想比人撚

05分有email

無喇無喇

屌，04分收email,之後先醒起揀左果日，我都唔撚喺香港，屌老母，好撚嬲自己

唔關事就唔會隻隻im升啦

求猴活俾多日

派貨果陣你就知邊個慘

應該可以授權嘅

排翻隊好過鬥快好on9

動漫首日同普通首日比
中間差幾多張單

你知唔知動漫同普通派貨爭幾遠呀

ARGEE

係咪正式收皮

要訂都訂曬
肥雷都唔知幾時出

自用首日
理得佢幾錢

真

幾順下今日個網

遲唔緊要，最緊要有得玩

FB 好多鬧撳唔到

排隊起碼 排到就有得訂先

肥雷同哭呀

之後點玩都冇所謂

最重要係因為有人死咗啫

一樣02

唔知Bingo巴打訂唔訂到

唔得

年年都係咁
今次有10分鐘，真係除咗手腳唔協調，冇可能撳唔到

㩒左85+ip

點解會咁快full

HT assign日子先有得授權,你自己揀日子就要本人去

唔係禁到就有架啦咩？要鬥快架？

03分噤到 不過怕死揀咗16號

自己揀日子一定冇

想問係咪冇得授權？

咁就冇計

有無巴打係禁

炒家出來了

唔理三七廿一
先炒為快

係公司，用手機+wifi load唔到

IP無咗頭雕？

公佈晒時間
都10分先full，都叫快？

呢個一時時

咪就係

好彩訂左動漫節版 今日完全唔記得左mon post

個icon好熟面口

排隊又熱又濕又臭真係不了
仲要好似今日打風落雨 一定都好撚辛苦

今次好慢

我都85 + ip
因為幫fd 篤，唔夠膽篤埋其他

po錯
e個先岩

依加仲係6寶 咁我隻肥科點算
差你就可以收手

駁唔到

因為上年係半個鐘

我諗其實會早d派貨 不過要全派就好耐咁解 iw個班好多都比原定既早幾個月派好似

岩岩做緊野同個leadrt傾多兩句計都冇哂啦..
你都係玩埋我個份

因為掀唔到就叫快

會有

放心，會有得再開訂，你睇spiderman兩隻訂到現在都仲有得訂就知啦。
copy by facebook
劉明食炒

死毒撚一名，冇fd

訂1/4gg既有冇佔1%？

Hulk呢？

等睇1/4 GG 同venom dp 升天

我都想知

你揀得日子，sd 到去有email 收
唔係犯埋啲打名錯誤 9成都有

差得幾多

出成10幾20條消防栓比我

出貨個時

照訂左Dx

同笨大港魂秒截比已經好長啦

唉已經準時12點睇住個mon,但lag到遲左訂唔到Ironman

我入會場訂左85+ip+rocket
普通就85+ip

訂埋肥thor 哭就收手

差得唔多？

12點傾啲乜
老細黎都叫佢等等啦

香港好多失敗者係咁架啦
自己買唔到就賴人,47夠任訂啦,唔炒得咪又係無人訂
買到普通買唔到動漫又話動漫得塊爛膠唔洗排乜乜柒柒
其實葡萄到出晒面自己都唔知

差幾個月喎 仲唔多

係咪揀左個日子 之後就上去拎現貨

上次係某雜誌收到風先係
今次個間做個位巴打上左黎話左收唔到風
有walk in

應該要入定廁所先

又係老屎忽身上學到野啦

眼紅者勿入

唔錯資料就應該冇事

08分收email爭小小幫埋條女訂埋
最尾唔記得佢邊日放假 一睇完就full

會場同你一樣

普通就 單飛85

呢個post有幾多個係做緊嘢

我張次日ds單
同第一批差一個鐘
等撚左差唔多兩個月...

都自己揀時間，仲話幾分收email做乜9

次次幫人填都填錯生日日期

我

訂唔到個D出黎叫春味

識分身至搞得掂。屌，連續兩次都抽到，但都係唔撚得閑去，好撚嬲好撚灰，屌屌屌屌屌屌

新手炒狗囉

早晨 , 大家傾緊咩
好似好熱鬧咁

batman forever 版 batman 同 Ronbin 開訂定
Akaham Knihght - Batgirl 開訂未 ?
1/6 star fighter 開訂未 ?

差一年

的確iw個班好多早派
的確之前所有動漫都係比訂唔係full pay
你on9就行撚開唔好扮發現新大陸 柒撚到成個ht post都知你on9好心就縮撚番入你老母個閪到啦full pay傻鳩 我屌你老母就full pay唔係比訂金啦

笑撚死

有冇人覺得85 BD好靚

佢講左咁多次 都無show過出黎

BAtman係咪8月派呀

訂唔到唔會叫春

邊隻

扮工工

我覺得 1/4 GG 同 VM DP 靚D

咪到時21號上20樓排囉
炒你老母咩

而家就話唔緊要 冇所謂 到時就日日屌鳩候活幾時派貨

心諗收到email就贏撚咗啦
又唔係先到先得

但我之後再原價收左張會場venompool
雙頭幾正

JL有ben頭雕個隻

1/4正

食住飯睇post

電腦？手機？

無L錯

屌 本身自己有次日單，今次幫frd 手禁埋 IM / IP。
點知禁完submit 佢話佢都禁到。
而家擔心放唔到 IP

普版定價仲貴左

成班係到計email時

送埋Eva

gg venom rocket 開 walk in 吧

講真會場版同平民版派貨起碼差成年

今次有冇人禁全餐?

我睇個post 以為好多學生

啲人禁多幾張回血 咪自己丁囉
都唔明放上黎講做咩 好撚威好撚巴炮好撚疊馬咩

有冇人幫師兄訂左

好明顯個班動漫節先開始玩

你應該出-200 都收到

今次仲有冇人禁錯

原價-200仲點靚得落呀

係，我成日加錢換可取單

睇黎有walk in

半個鐘 就full左？

iw派咁快係因為趕a4進度 而家候活仲同你趕進度咩

好想追 不過唔想入PS4 GAME坑

訂左會場 用同一組資料係咪會被dq

都冇風 又撚人

有無巴打動漫登記完
普通版再登記？？

大家都有好大既急切性去玩

你錯喇 我試過無email最後都有qr code

如果係真 啲貨要派到幾時

點解咁易禁多人禁唔到
有通知，冇死網
你地要既要求都比晒你地

有冇08分Email？？
我俾on9驗證搞足3分鐘

今次冇人禁錯啦

正想問

想訂隻VENOMPOOL,但禁多左隻85+1000益你地

ip 無愛 我都無禁 淨係ironman

有呀

Walkin入去睇板睇公仔囉

用返相同資料會cut9你單

唔入punk
入呢2 隻夠

咁都訂唔到其實講唔通
已經預告埋邊日公佈 仲要今次無死網
咁都訂唔到真係......

venompool原價追會場好似正d

入scarlet+iron gg is ok

咁鍾意自爆

今日我miss左

here

幫佢訂豬頭骨

21號請假上20樓排先

我動漫全餐 頭先㩒左隻85

我動漫無去 今次唔撚係dq啊

禁唔到出都唔奇
有D工唔比禁電話

會cut?
2個唔同野黎wo
howard應該唔會有錢唔要

屌你地老母
死撚開啦炒狗
登兩次心照啦

Mark7肯定有walk in,就快開

幾個點
工作 自己問題 唔會怨
Lag
手機網絡

利申 唔會怨

淨係睇近呢度近十個Post都見到好多新名字.............

我想同D新入坑朋友講 : 呢度好危險 , 要命的快走

用返相同資料？

會場限定版同普通版計重複訂?

有咩問題 你自已買唔到係到鬧人

正常嚟講就兩樣野嚟
價錢又唔同
唔得咪算

VP俾多$50多個頭, 超值

你幾多號

我不是機器人搞勁耐 之後一直彈日子FULL

個個都剩係訂IP 同85

FROM FB:又訂吾到，以後吾買，加賣哂所有hottoys 野。

手機
係廁所到但搞唔到

你on99唔pick後少少

2樣野黎

仲要上晒水 係咁問 動漫節普通版
禁兩次得唔得
屌佢地老母

VIP 就可以walk in 啦,
賤民walk in 入去睇公仔啦

爭肥thor就搞撚掂

下一半就係努力搵錢還尾數

痴線 , 打聲招呼推下POST都食三粒負評

$1000我收會場版啦

個合口頭

竟然動漫無訂到

炒狗都冇問題 去返fb問啦p牌仔

截咗單 越睇越靚

一開始 load唔到圖 打死都唔會剔曬

咁攪法會場版應該會升

唉開完會都1230唔洗玩了

去左元朗發夢ma27號

證明今次無新人加入？都係動漫班人訂嗎？

咪係，又冇專人幫我禁

之後又開始問幾時會有email

咁都+1000
會場版都未洗咁貴啦

出貨快咁多

點解ip仲會貴左 2900

差隻肥科就收手

85

聽日應該有人問
收到EMAIL未

成班想散貨既 急到瀨

哦 你買唔到咁陰公呀

好彩我已經悟道
EG野我all pass
唔駛同人爭玩具

留名睇上年d經濟學家走出黎話普版會炒得貴過會場版

未出唔計啦
但係ad gg 個配色真係好型。。。。無理由唔入

見到就火

睇你字裡行間我都幾肯定你唔係恥笑咁簡單,係嬲到出面
柒撚到成個ht post都知我on9又點?全個post抬你上天,比1萬like你好未
買ht有折呀?唔洗排有得買呀?

淨係想要ip,不過原價都2900，最多+100，冇walk in就算，玩具真係唔係必須品
而且ip3000尾4000就不如追wm 1.0個d好過

mk85

冇配件加價
有配件減價

85都訂完
係時候吹奏MARK7

你見FB班撚樣即刻放單就知啦

咁都有得嘈

得個死人shield
你話有第二個頭就話姐

兩個唔同版本應該比訂嘅

唔係有個有愛TG group 會幫人訂咩

85普版+200

會場+1000好正常

咁快加 $500....

炒狗Fb試水溫
冇人要最後就+200

隻game之前買落未玩呢排開翻出嚟好想追翻 但個坑好深

fb 有post過收85 突然一堆人pm 放會場版 個價+1000左右

竟然

85都驚甩唔到手?

改返排隊訂咪又係比人屌做咩咁快截, 自己返工放工唔得閒真玩家乜乜乜

正式宣布，85 1.0成為蟹貨

我入到去已經09分，機械人完就full左

佢係咪計返有d人渣打折扣 動漫會場無折

隻蕭俾1.0用

現貨炒到五千

點會 出貨個時

點會你信唔信派貨又上天？

會場上年都係就出貨先會升掛
可能下年動物展擺返呢幾隻出來又變火箭

聽講00分收到email嘅普通版會值錢啲

頭先唔係200咩

信

85BD普先係
85 1.0其實好型

唔係貴左, 係會場平少少

Wm 1.0 對上見到5k成交

之後係到屌咁多蝻
而家其實杜絕左一部分蝻

仲有大媽同賓

結果
mk85 1.0出貨先
始終ironman熱潮未散得曬
一堆新手後追現貨 升到火箭
戰損出現貨時
ironman風氣已經壽終正寢
加上又一堆人硬食左1.0炒價
最後戰損死貨

幾好玩 玩完就會想計買邊幾隻gg

我有朋友頭先連續full左5次 次次一full揀下一日 死都唔肯揀後面 結果最後訂唔到

我要量子war machine

歷史總係不斷重演

大家唔好鬆懈 準備1點阿

會場量子跳躍緊

lunch hour

係05分先load到網

分析得好好triple哥

認真我覺得85 1.0好玩啲 起碼整場景就咁都數到搭rescue搭ca thor 戰損得一個pose

爺爺有冇買mms236
我覺得 個真人頭雕好過 dx12

動漫首日 頭先揀左8月8

好想知有幾多人會禁venompool 同1/4蜘蛛

再訂落去quadruple

回血?

大家準備食飯

為一可惜係冇咩配件玩
得粒海星
如果加多1-2樣配件會唔會又變火箭?

851.0派貨尾水仲未派個時應該已經派緊bd首日
追完1.0發覺bd version都好正
順住落食埋條水你話會唔會死貨呢

禁撚到又話你知咩 炒狗

禁到19號先有位，係咁full

ht就係好笑在估唔撚到
當年47

我好鍾意你架eleven

現貨可取單 即刻升價

已收1.0 2.0d件比1.0用 fit晒

其實戰損都可以搭其他，睇你介唔介意
其實我都鐘意1.0多d，但應該會放棄佢
始終2.0排左6個鐘

好老實講有邊隻im係死貨
im係MCU始終咁iconic我又唔覺得個熱朝真係會過

你望多幾望隻板
又會覺得越黎越靚
然後呢
就會攞個銀包出黎啦

上面句野我自己講得多

正確玩法

無咩可能, 個身乾乾淨淨第2個玩法
係啲買尼留念嘅人先"只可留一隻"轉留BD, 玩得L文嘅人打死都唔會放1.0

04㩒完submit完得”fully registered”
仲未有email

Im3個堆

im死貨多過非死貨wor
中間嗰堆加埋42 43
我地係咪平行時空

原價接貨

大家入左幾多套

唔錯既分析，但on9

0

合金冇死貨

希望85唔會係第一隻

條友真係唔識

太新無玩過膠mark 7?
bd有bd炒,正常有正常炒
今日既膠mark 7好似先跌返落當年訂價

比朋友 條友動漫加今次都㩒唔到

問定先

出咗email未

借個位
［突發幫推］港大人又有聯署 幫手吹雞護送校長去遊行！！！！！

mouse問題定人問題
今次算易禁

個隊型靚撚到

當初大把人為咗擺彈手個pose而訂1.0
利申：我係

今日既膠mark 7已經冇人要
見到班傻鳩仲堅持放2000就想笑
合金出埋200都未必有
真係攬住過世

你唔明英文講咩？

只欠肥thor

等緊

英文再差都識睇full掛

Rip巴打 可以返髮油撚傾

訂埋就真係收手

啲大炒家表示
多謝今年咁多細炒入黎炒埋一份
以往仲要比錢請人出去排
而家唔洗啦 你班細炒冇錢又要學人炒又唔敢strong hold驚到全部恐慌性拋售
而家係屋企睇你班傻仔搶到咁辛苦我就unun腳等收平單

都已經”Fully Registered”咗
你仲點會有email

差肥科 endgame 要玩既都儲得7788

究竟幾多真係無訂會場後追
幾多係做抄家放單，so call 回血
利伸：今日無訂

開訂個陣都未公佈有無限寶石
點為左佢而訂

拉落d有花生 頭位已經pm左 賣家之後話打錯價錢 加500先岩 比人屌緊

on9仔,你有無膠456呀?我比夠1000收晒佢啦

其實膠版甩色係咪甩得好勁
平既話，入番7子黎玩都正

禁計番其實會埸多過普通
會場廿幾分玩完
普通十分玩完

我唔信

應該仲有哭 同 量子隊長and wm mk6

DSE 英文有2？

Next Year baby

條友係咁㩒下一日都full 死都唔揀最後d日子 最後全full 笑撚死我

咁嬲做咩
渣住膠7冇人接?

我無訂會場 個陣開緊工
今日訂返普通

DQ

咪係
“ed”呀
定係你個名叫fully呀

食炒啦

呢張邊到影？

一大堆ht分析師準備進場
教你幾時沽貨最好

好笑在當年班炒狗
見到而家咁仲堅持緊2500膠7

笑撚左

死貨？你望下而家幾多錢先啦

好 好過食炒

黎緊仲會有咩

兩年後就知

下個post主題

Iron spider

即係fail咗呀你

silver centurion
heartbreaker
果堆原價都唔洗

mk85應該會硬食
不過ip炒得高我真係寧願追wm 1.0,已經overprice左，多坑人仕買一至二隻wm算，留位俾im

女thor

Triple哥 你有冇蜘蛛俠 我想睇

我識條友真大戶, 永遠唔去20/F 排, 剩係去皆旺訂, 訂到盒都佔半間房, 未計佢D高達, 佢話個個月都落皆旺洗幾千到一萬......

屌你
Fully 笑咗

I am L文

叫Fully呢個好笑

上氣

呢到d人開口埋口話人窮
我以為個個都有gg

繼lm同rerun之後
出現咗fully registered

所以話玩玩具都要識英文

睇完endgame係人都知 手套係隱藏配件啦

唔接下氣

講開上氣個男主角真係好柒，諗左好耐都唔明點解會揀呢條友

小學雞唔識玩

好期待偉仔figure

唔即刻禁過另一日？

講緊42 43啊 你自己講個兩隻啊
重講膠man 乜年代啊

我想睇下巴打擺齊咗係點

咁似上次有個問fully registered係咪即係成功登記嗰個人嘅

小學雞唔識

識貨ching

玩得多都厭啦呢招

一定係咁啦個陣夠個個話出戰損dlc

留名待偉仔

喂 開始失禁式上貨未

用house party果幾隻死貨黎講就知你新手
呢批貨當年有大戶損手爛腳掟左幾板出街
合金有邊隻原價都唔洗?
提下你war machine唔係im呀

佢明顯當咗fully registered 係成功預訂

cm,scarlet

真係訂唔到
去amiami訂好唔好呢

推得咁撚快追唔切呀

做下公義定正義哥先
放平民首日首時段-100

屌
house party果堆轉下色
你就唔當人地係ironman

抵

講還講唔好貼......

仲有哭

呢D九成九當日會俾人放飛機

動漫總結

人地triple哥咁多hottoys又點會新手

諗緊隻hulk賣幾錢

咁1.0最後咪出咗手套先？

有無智者答到
其實ht點做先無人屌

下年請早

無貼呀
媽我唔想排後樓梯
貼100俾人幫我排

咩都唔出 咩都唔做

智者唔會俾侯活撚狗
所以呢度無

可以binc bin得再勁啲
不過夠貼堂啦

下個post名唔該

好似黑gg 紅黑 SL咁
你懂的

2500up

呢到都係果幾味 講下隻玩具:
窮撚唔好買囉
新手呀屌你?
炒狗呀屌你?
po圖啦屌你

炒家屌太多貨喎

Cwb 係邊？

但我真係好想聽下triple哥高見
到底有邊隻合金iron man係死貨

炒狗 抵撚死

大家都係對你先會咁姐

開頭佢真係話im wor
邊有講明合金

Hot toys 5/8響應罷工

最後我訂埋Rocket

咁岩休息姐

今次有冇填錯野?

lm
rerun
fully registered
cwb

你屌埋玩家(我)

所以咪好笑
通常屋企得1,2隻嗰堆先會一開波就話人窮撚
叫人po完圖又笠水唔玩

係派左膠

轉名費...

howard出現

同你講聲對唔住 一時間太多炒狗上水

triple哥原來仲喺度

新post

1001